法國Twice班八婆扮friend好撚嘔心

明明成班都係西女人互相唔妥對方
但成日係鏡頭面前扮friend
真係想嘔！！！

以前都會睇下，但係依家真係覺得好嘔心

希望隊野快啲解散

搵食姐

啲歌好膠煩